[突發]人權組織領袖Benedict Rogers 在香港機場入境處，不批准入境

Breaking News! Benedict Rogers 在香港機場入境處，不批准入境。在一小時內將他送上飛機，返回泰國曼谷。之前，何俊仁及英國領事趕去機場協助。註英國倫敦中國領事官員曾聲言不歡迎他到香港探望黃之鋒，周永康，羅冠聰等人。之後更言見其他某些政治人物也不歡迎。最後聲言不會批准其進入香港。

Leading human rights activist Benedict Rogers denied entry into Hong Kong during human rights visit

On 11 October, Benedict Rogers, a leading human rights activist, was denied entry into Hong Kong while on a private visit. Mr Rogers is a British national and therefore should have the right to visit Hong Kong without a visa for six months.

Mr Rogers had been set to meet leading political figures in a private capacity. The Chinese Embassy in the UK sent threatening messages to Mr Rogers, warning him that they were aware of his proposed visit and telling him he was unwelcome to visit Hong Kong if he were to meet ‘particular political figures’. On October 10 2017, he received a message from the Embassy saying, “I am afraid that if he insists on travelling, he will not be able to enter.”
Mr Rogers has spoken vocally out against the recent arrest of Joshua Wong, Alex Chow, Nathan Law and other pro-democracy activists. He organised a joint letter protesting their arrest which was signed by 25 international figures, including Sir Malcolm Rifkind.

He is a leading human rights activist, and also serves as Deputy Chairman of the Conservative Party Human Rights Commission, who has a record of speaking out for human rights and rule of law in Hong Kong, China, Myanmar, Indonesia and other parts of East and Southeast Asia. He has written about Hong Kong for ConservativeHome, the Hong Kong Free Press, and the Huffington Post.

Hong Kong is governed by the principle of ‘one country, two systems’, and Article 39 of Hong Kong Basic Law guarantees human rights as set out by the International Covenant on Civil and Political Rights. Commentators and activists have observed that the principle of ‘one country, two systems’ appears to be under threat. The decision of Hong Kong’s government to deny a British citizen the right to enter Hong Kong because he intended to attend private meetings with political figures sends a worrying signal. It is an act of serious political suppression against a British human rights activist, and is another sign that ‘one country, two systems’ is endangered.

想出境又話你去isis訓練
入境又唔撚俾
屌那星

快點鎖國吧

入境

入境處wor

註英國倫敦中國領事官員曾聲言不歡迎他到香港探望黃之鋒，周永康，羅冠聰等人。之後更言見其他某些政治人物也不歡迎。最後聲言不會批准其進入香港。

香港入境政策關你駐英國倫敦中國領事官員撚事?

香港玩完了

所以book已mark架啦
即係入境事務都係中國干預埋

但現實就係佢地吠一聲，即刻當聖旨跟。一國兩制ＷＯＲ。

入境狗

香港又跌1分

自由
笑而不語

恐怖份子？

今日出施政報告就出單咁既野

真係冇錯 共產政權冇個好人
這是不可能改變的事實

中国（香港）入境处

屌 比佢入境我又唔會多300蚊